[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5613）

屌你老母咩補補補

封乜

1:1

1比1？

1-1

屌...

屌 力做和波

cup 埋得唔得

攪撚掂

快撚D開角球，差一個

快cup

炸左佢好嗎

爆哂角細先追和

11左啦

補幾

11c

1:1 11c

炸ok?

Offside?

快手 比多粒

終於11，我都唔明點解賭個角球都要等到補時先知結果

吹啦

7

又贏 易撚到 好似未輸過

開左波了

Cup撚到我做乜都得

屌 11.5s收息都針

可唔可以2-1 埋佢

2:1

炸啦

俾多球啦

西雅圖立即cup佢

11.5啊，醒目仔

主2收米

被撚

1比1 咪就係咁易

都未爆

真2:1

4分鐘屌多粒

11c 1:1 4條A

終於識中龍

我了

真係1:1
笑到
11C

屌你老母咩

收你老母米咩

One more la

大家天主教2.5 大 贏幾多

西杯 10 1 100

美假果種假

客隊孤寒唔清波，on9仔自己仆街high中粒波輸角球

跟住比主隊角球入波

求呀

比多粒

Lm

我

爆角又爆單...

咁都開唔到大波

幾多角

榜首之戰？就打和俾你地睇 super

2:1未

又話角細 柒既

贏返個lunch

Ok

有冇人頂左80分鐘nogoal爆

比多球即刻抽

Hi

清 搵你傾下計 tg me

仲有幾耐完

嘩 主12m

莖蛇咩事燈到仆街

仲有幾耐？

差d 21

角細條撚咩

伐木連續兩場俾人絕殺

停一排啦
黑撚到咁

主入未

屌你老母 補咁多把撚咩

唔要差d

好

唔要爭d

絕殺佢啦

唔要差d..

cap左比聞西睇 仲燈過佢

2:1未 想要全格

得一注有得贏

立即完場

佢勁好多

罰球直入

2-1好冇阿 比次機會

11.5 12.5大

快手比多粒

90+7 準備假波

12.5s gel 爆

1:1 11c ft

2-1！！！！！

斬入去啦

11 11c ft

已完

12cccc

半一上盤，下盤先入

垃圾和波

11c 完場

屌....賭撚咩賭

屌你老母

1:1 11c ft
Gel

莖b..

又90分鐘先黎入波
屌咩

1.5/2半格收貨食午餐先

11c完又爆我10.5s

10.5S 慘死

爆我15倍0:1波膽

真係補到入

好彩 11.5s收到 錢

下盤 cashed

頭先個賽前分析中晒
細波大角

唉...

2.38 11.5s

頂到11.5 爆10.5 total買2萬 +$16

11.5b慘死

成日咁貪買第二格

第幾次又係開第一格你無錢贏

馬會做乜撚嘢一次過開咁多日

No goal 被逼害 佢老母

從來唔買第一格，一係就唔買

早知1比1補多啲

我個13倍no goal

11c個下慘..

一陣出場韓假重心

收到11.5算係咁

都話冇問題

無個隻角就唔會爆埋單...

我10倍

果吓個後防收咗錢唔清

密切留意

13阿迷
1點前留tg

唔想要，可以唔洗出～

你角買太快

下次指定我ok?有幫你叫

跟羊巴好過

唔好俾人亂你

隻角帶埋個球... 仆街

唔清波+on9仆街high中粒波推落底線果下先型

仲要因為咁1:1

中 留acc

屌你老母又無我

Who 羊巴

原本10角完可以打個和

講撚咗！

呀羊... 輸到仆街

好on9，咁樣爆哂10.5 同no goal 收少幾千

乜尻角細穩如狗

我贏到仆晒街，又要去排隊收錢

30624700 快

本來都有得打和...

你都冇留

屌你老木啦

永遠無我份

10角完你應該有得贏差唔多4k

最撚鳩屎係唔早d入 cup埋21

平注好難追數
11.5s應該要轟落去

話撚左國體會作客輸盤王 無人信

係.. 11爆左兩注10.5 同個單...

連客隊連2 12.5 11.5s基本上先叫穩
買角唔洗急住買 你20分鐘買10.5s 同70分鐘一樣10.5s 點解要頂咁耐 走寶咪下一場 我買角65-70min後先考慮

我想你出

講你就兇狠

所以一開波都話好難賭

角球係睇落細，但對賽往績全角大

完場岩岩中位數

真係唔知佢跌底仆街刷角係有心定運氣

贏4k變輸8k

等 去收錢中

又出返黎搵食？

唉

買蟹細好撚危險

贏一格 針一格
total+16

回報率 0.08%

收到風玩尻我

琴晚大家贏唔少啦 我場雞雞注陸軍輸12m dklm

幾分鐘既事

當你連輸幾注幾萬
你就冇信心再轟

佢尋晚100k收息過關中左

來回12k
用果12k推兩口就48k......

想知如果20分鐘10.5s 70分鐘5.5s果啲點算

推條撚咩咁易推咩

咪唔買囉

下次單場 真係唔賭
無心水 又手痕

琴晚鳩買google隊對家盤應該無得輸
利申訓撚咗

追韓假角啦

咁好數口都贏唔到錢 非jer 好數口應該易贏

收息 159083.4

所以咪唔可以用結果論

講真莖

搵樣精d
入球
角球
盤

主玩個樣
乜都玩下仲亂

起碼睇唔岩可以skip
唔洗迫自己鳩買一樣

賭單雙不如過澳門

3.5細頂到
贏左兩個豬柳強

又大力一巴一巴打落連登仔到

又咩心水

諗起3皮撚狗

話撚左你地琴晚輸撚死架啦 又唔信

唉 成日手痕就咁樣...

屌你老味 諗起就嬲

見到有人用我啲心水係到gel，又話中左10 1嬲嬲地自私買左個早場

唉 仲好講

無必勝 我都有輸3皮

50k

今晚有必中重心

你講

就係呢個post既人全部輸錢

莖 手痕可以過啲錢比我，我幫你買仲好

呢個大家都知
仲有冇多d

冇了

gel個啲大仆街

呢個都真

用你呢場gel?

琴日中央gel到半大全細

重心
韓假 2.5 大

又撚？

屌你老尾縮撚哂水，仲唔係混沌重心？

仆街同路咗

No
穩陣
水護級成功風流波，城南護級博盡
大手交易

個場

咁撚穩你唔會買得9000啦 又呢d 護乜護乜

落十皮啦 on9

真心，大細波不如參考我仲好

唔啱位入咪放棄 場場都賭咩

輸到九彩 今晚有咩重心

收皮啦收25.9 買0.9 基本野 cash out 先係贏家

Gchi

本多實贏 8.5 9.5 10.5掃到12.5邊個唔識？

拎現金？

你都唔比機會

忍下手好過

次次都睇唔到你出

係 現金買

同你冇緣冇計

重心半大1.5

水護級成功風流波，城南護級博盡
大手交易

要黑卡先可以一日拎多過兩萬？
之前贏十幾個要拎足一個禮拜

已追蹤

現金卷買

咁拎錢呢

拎現金

一次過拎十幾萬？

齊齊贏錢

都要識落注碼㗎，個個都識又唔見馬會執笠
我呢啲蚊注賭仔求賺餐飯咋

跟我學野啦

跟咗上次3皮真飛對家

叻仔

預計1:2

咁有鬥志上場對首爾就要贏啦

有個賣料好準 唔開名啦

屌佢老母仲要80打後先輸
追都無得追

3k 一場料 賣？

有乜關係 閪雅圖秒輸咪又係cup唔倒

做乜撚
跟住又推自己個page出黎？

不用錢

廢事人話我打手
自己搵下 我跟左五場中四
利申:冇賣

搵你老母 收翻埋啦

咁出5場先啦

賣料我不如靠自己分析
又唔係靠賭搵食

巴打港大咁勁

靠賭搵食都唔撚買料啦，又唔係包生仔，唔中你退返錢比我？

同人買料不如跟我，free

甘美正閪隊又斷我4x1半大同全大

輸左都唔洗蝕料費

馬會demo飛打手！

跟

我買了

角大由2.07調到1.95

屌你老母甘美奧，明明見到FT 0:1又變1:1

我都係平注跟 不喜勿插

Share ok? 輸到傻

d所謂賣料
未又係搵大陸仔買料
再買比你地

大陸仔咁準既咩

之前有個數錢日記笑4

見佢cap圖 次次信心度都係得一星 兩星
三星都係輸

輸到我都想買了

早水,韓假角細

狗會啲料好撚準 反水既話

一陣有冇高手帶領連登仔贏錢？

本身想買韓假角大

因為主平均6得6失
客平均3得3失

客刷角係1-3隻

主是5-7隻

所以正路水位是7-8c

博佢有一隻2連，就會9c

如果有2.07倍大，好值博

但而家由2.07不停調到1.9

咁早撚有人大注，

因為365初盤1.83大，

即係狗會自己調水位

平時韓假日職都唔會調角水調得咁勁

明顯狗會知結果，吸其中一邊大船擊殺

韓假2.5 大

發現手腳只買角細

所以大定細

贏部iPhone

收埋張飛先 你咁撚樣即係害手足姐

有真飛就放過佢
好過平時9up

10元對家算

咁小

明事理

我都覺得會開得出，買少少試下先

預計1-2

我都覺 但唔貪心 贏部iPhone 算

點解唔買2／2.5

因為有信心

你有信心。。。針得

琴日7串1 低水收息都有信心
天主教 2.5 又中
運氣沒法擋！

韓假買2.5B，唔差在追埋半場1.5B

如果2.0大 1.6細，兩邊投注額一樣既話
開細鹿會就會贏0.4

但如果投注額唔一樣
狗會就要調整其中一邊去平衡返，

如果而家依個盤位，接收最多投碼
鹿會開大就贏0.1 開細贏0.2

假設依個是尾盤，水位唔變1.85 1.85，即是鹿會對細有期望，想收多d水，1.9估計以防有意外都有0.1水賺

所以我覺得好大機會中位角，直覺角細係首選

除非一個鐘前1.8或1.85大就唔同講法啦

信了

經過上場1:0撚狗 仲有冇人夠膽買列狗

英超燈文已出 歡迎支持
純學術交流 有咩一齊傾下

係咪入左賭博學？
好多長文分析

有時睇下分析, 信心又大啲囉

角細= 贏住等收錢

365唔係初盤1.95大咩

之前有打開 歡迎交流

1.95？我睇到角大是1.83

中超無人賭？

淨係幫襯對狗會 外仔

馬會客勝低水咁多

我都係 我驚有人賭 韓職買乜

OKOK

同路，角細黨又然

韓假有水未？

睇完買咗唔落手

今朝嗰個咩中頭獎fat係咪gel 10.5角細？

做乜8+1

黑單你死緊！P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

已封鎖會員 - 你點睇我就隨便你

花姐 返黎先啦

Cls 咁多人

搵食艱難

睇唔過眼 咁多人唔ban ban黑單 On9 連仔

335

對抗惡勢力 咁多唔ban 針對個有讀寫障礙既

水原出副選？

黑單條好撚多人

兩邊都正選

9up仲好
有真飛手足先跟 死仲多

水回梗飛，不過佢已經上咗岸，城南先要爭分

有大蛇出飛帶隊贏未

半大落咗少少 反而全大回撚咗

韓假要全大定角大好
諗住一棍

黑單好撚型

兩樣都似細

: 隨時比人ban七日 手足要有心理準備 唔好到時屌鬼

黑單：要錢唔洗代價？

要係佢到拎錢你估易架

燈下先 輸埋就休息2個月

半細全細角細下盤

2個鐘後收錢

入了

兩隊都正選好難搞

韓假角細是咪派錢 想跟

要咗角大

半大上車！

終於見到啲大sir

城南咁廢都唔買主？

2.5 大

今次張飛係邊個投注站執？

穩陣

呢場有無角球?

聽左好多次啦

靜啦 杜sir本身信你 但你咁有信心我反而怕咗

有半格

正路唔要主都唔會要客

單蛇買咩？

上次3皮，成班on9跟曬，之後上嚟叫春

拿拿拿，角大又變番1.95

果然鹿會想開角細

姐係角細？

3球？好易姐

佢根本點都贏 呢啲散紙當撚下狗
羊巴 琴日大波又勁中

原來杜蛇玩無限金錢..

自己死好啦 係要點鳩人

買角細個啲

兩隊細波王都2.5b完場等驗腦

我覺得同路咪一齊買
原本冇心水死去跟，輸咗唔好上嚟叫春
社撚人都唔係第一次

口水飛 cut左account 無買 穩陣！

同路 ！

開頭2.07想博角大

頭先調到1.9，轉角細啦

睇倒了 10k
幾時加我去tg圍爐

狗竇黎

買少少

大家都是狗 不用分那麼細吧

我地花字頭你新字頭，加入黎互劈互屌？你輸硬 我地29個精兵

加我

感覺呢場好撚多角球

細細注半和先

點先可以做第30個

得返27 還我花姐

鄉土對家水原上船

秒GOAL

有冇人同我一樣懶型要主

等黑單解ban再講

Me

三星上

要主係正路 要客先係懶型啵

想城南降班

0分

城南禁屌

上盤角細
連登號

唔出阿當泰特

好耐冇見

咪又係唔入

大小 已經降到1.5/2

糕

半大

不過嬲都係

沒有黑單的第二天

城南降班啦

半大入未

屌柒聞西條柒頭味 我都好憎佢

晏狗

花仔

昨晚全上盤 撿左多少？

半大已死

賭字冇出頭

8.5b

1-0

水原1:0

1:0

半大-1！

大波 上

1:0 再入未

半大叫糊

半和24

繼續

似要叫到90分鐘

半大比個全格我

真Goal

水原易到

炒佢456啦 反正降硬班 打落水狗

咩話？城南禁屌？咩話？

降班之力

開唔開到半和

成班傻閪賭波

大波杜狗 又贏

水原

唔賭唔知傻閪閪

成班傻尻買客

唔買主都唔會買客

開淺少少就狗衝隊垃圾

半角2.5

角細又贏

一陣1:1 你應當悔改

角大24

希望奇蹟半和

準備2:0

咪撚柒閪傻啦on9

劇本：
半埸1:0
全場1:2

今日長洲出黎無反艇？

其實韓狗依家踢緊咩賽制

買客班狗

榜首榜尾各自有附加賽

主隊快手半大

水原廢 但有人廢過佢

8.5角細 水泥gel到實 依場角細踢法
入返3000先

附加賽 踢幾多場 定冠軍？

準備去驗腦

1-6 爭冠 7-12 護級 6隊各自打5輪

我屌到你反艇呀

快撚啲入多球

買咗角細度定去慶祝都得 睇咗十分鐘
唔會有角

想睇，邊度有live

3星3星

半大

講完即刻有

1:1
杜蛇大波易到

全大等收錢

咁撚on9......

半大456

下盤又返黎喇

半和

1-1
係咪到客隊話買主隊係戇鳩？

杜蛇大波真係中

主gel!

3.8倍半大 舒服

係 真係on9

炸未

傻閪

杜甫

城南都半大

下盤手足可以出番黎啦

城南都入到波

邊鳩個呀你

主盤準備驗腦了

4倍半大

嘩 咁快半大

上盤危

唉 半大買唔切

角細未驚過

杜蛇正手

波台真係好正，邊隊入波先就會屌買對面係戇鳩

想信杜蛇了
改觀了 望落靚仔左

Gel爆上盤

角大針

-1全大收錢

下轉就撚了

半大收錢先，比多球

一正一反撚到傻

人哋今次真係真金白銀買㗎 我信佢唔玩嘢

角大要驗下個腦

高水半大

半大又fat fat啦

買左和主 上盤加油呀

主24

屌

乜事

三星含曬撚了 應該會輸埋

通常開得大波就細角 度定下場

歐國聯個次都真金白銀啦 屌

收錢啦

韓國佬咁快11

半細秒jump

城南都買角大驗下智力好d

角細易到咁
馬會又幾有良心

兩隊仆街刷角啦

上盤同半大揀咗盤

客係勁就唔會搞到護級

好快2:1

個問題就係客咁撚廢都打到同佢五五波

幾快？

角呢屌你老母

有冇人明白買左半細收息ge感受

呢個真 客隊連輸3場反底了要

輕輕波 一隊已經護咗級 一隊降硬

開角細馬會先有錢贏

上次條飛3萬添啦

因為呢個賽制其實好撚戇鳩
咁多隊打分組就淨係降最低分嗰隊

如果杜蛇需要人含
希望佢第一時間考慮我🙏

所以可以直接打假客有了

30分鐘未夠已經兩粒
90分鐘咪....

唔敢想像了

6粒

唔敢想像0c完場會點
角細真係cashed

半場無2:1真係唔能得。。。

半場就真0c

0C...

你老母踢波踢到0牌0角
但係入到2球
踢乜撚野

半2全2 ready?

一定唔會

莊家操控

半3全3

韓職D飛數準到癲 主勝尾盤回到飛起 點贏

癲

30分鐘 0c
90分鐘？

勁撚到

dllm 快角 冇角點停糕

1c都冇

邊個盤回到飛起

諗起psv 完場3c

完場先講呀ma

咪講咁多
2:1定一定驚先。

如果有9c我戒賭

影住角球旗

支旗悶撚到

365 開緊4.5

等睇半2全2
快斷腳啦仆街

角大

3星唔贏輸撚埋佢

仲開咁高中位數
Cls 365

漫漫長路

今朝屌角細 而家屌角大

係喎三星已經護級成功啦喎

角大手足

三星

21先咪能癲

角可以轉頭傾

韓國停電未

角細水混gel

3星goal pls

好想gel角細。。

半場比1-2黎ok

10 1 100

一早gel得 水泥個隻

大波穩過角細

lm

ok

0c 屌

入未

又一場半2全2西波

有

2.5B仲有50分鐘叫多一球

請不要消失希望

留名半2全2

出師不利

大波24

兩隊半個鐘冇起腳 痴撚線

g menu

中圈猜波猜到無角

d是咪打真係麻撚煩

呢2隊野係咪痴線
到底係到踢乜撚
0角

半0全9 得唔得

歷史上未試過

得 再下對碰先

第一次買角細唔洗叫

好大機會半2全2

兩隊入完兩球未起過腳

半1全1x 見過

你乜歷史咁巴閉？

半客奇蹟ok

角細神器城南

其實2.5 大開硬
城南下半焗攻 水源又有機偷雞

屌你老母角細派錢？

係

高水半大 無買

笑左 0角

買左角大？

noted thanks

0 角，痴線嫁咩

真 2.5b仲穩過角細

角細半場收了

有可能0角完?

可能30角完

之前有場試過，我都記得
利申角大苦主

咩都無買

半0全9時常有

想問呢場波係咪無設角球刷？踢出底線當界外球？

半9全9又有 半0全0又有 半11全29又有 半0全11又有
都唔知佢做乜9 佢賭波歷史似2日

咁多角大
識買一定13.5 角細

今次堅要多謝鹿會

如果唔係鹿會操盤手神咁早下午1點調角大倍率既話肯定on99衝左角大

多謝鹿會操盤手

個個無睇live
場波因為角球旗爛左不設角球制

屌你咩杜甫。好地地出咩正水呀

半和太easy了

上次國際賽閪班牙半1全11 撚到我針
呢場角大手足唔使驚住

唔好發夢啦，其他聯賽就會發生

依場係韓假，仲要城南，從未試過下半刷9隻

一早講左呢兩日運氣沒法擋

客隊未降
佢贏到呢場 仲有得傾
主隊泰加特都收起 就真係hea

大注得手

你場候城重歷歷在目

角細收錢

仲有場U21

好似尋日先發生完咁。洗唔去嘅恥辱

城南100％角細

完場先黎講la

半0全9 ok?

無買角 但想睇爆角

me2

2:1 9角 ok

半0全9 10 1 1000

角細穩撚到

依場完左12:30前派唔派到彩

今晚德乙好有信心

3個鐘自己計

無買就易撚到 屌

下盤

有無手足輸到跳樓？
手機台炒賣區等緊各位去撚狗

支持

快了

繼續0c

水原比城南入粒啦

唔貪心要多一球

做完嘢望一望 半和又收錢易到

又玩狼隊嗰隻半2全2 屌

聽杜甫9up 不如聽我9up
你地慢慢嗌埋果球

杜蛇個大波

巴打跳咗樓未？

笑死，幾耐無見過1c盤

1.1倍收梗？

派錢

係咁

快21啦屌

要諗買咗就唔係咁

1：2未

兩隊梅撚到完場 主隊真係垃圾

半2全2 0角完

你唔係問左我心水咩

你有出咩...

點爆都爆唔到9

城南出名無角

喂3星，唔贏輸撚埋佢啦，嗰半格我唔撚要喇，比下盤全格好撚過

岩岩個場你咪又係咁講 爆撚晒我

打緊邊爐？

#303⋯⋯⋯⋯

痴線 可以0 角...

學我雞注咯 少食都好 輸又唔肉痛 贏咪贏信心
睇住杜蛇仲叫緊一球 仲好笑

啱啱果場睇踢法似刷唔得多

打咁大篇野以為9up 去左訓覺

水原又咪一隻都無

買左角細震緊⋯⋯⋯⋯

震驚緊⋯⋯

佢先唔洗叫，係跟佢買嗰啲傻仔要叫

屌你老母一年都唔買一次角大
一買就0角

做下好心比角大破蛋啦

轉左打室內壁球場？
點解可以無角

真唔真

笑能4
第一次買低中位數0 壓力到咁

真
平時買開盤 屎忽痕先買下細波同角細

屌你今朝又唔冰c
而家先冰

成班見到真飛就9沖

賤種隊 和波含撚啦

射3腳入2粒 0c

以後再買角大真係比車撞撚死

我從來唔叫

客入未

終於有1角 屌你老母韓狗

1c

絕殺開比你 唔洗叫 2.5穩陣

屌你老母可以0 角嫁咩..,仆街

韓假角細易到

2c 3c完嘅波成日見 0c真係第一次見
利申買咗角大橫掂都輸硬 想睇0c完

終於一角 仲要係主送先有

無買到

佢根本上立於不敗之地尻買幾千蚊
中咗就畀人瘋狂吹捧，唔中好似上次三萬蚊嗰張飛咁一句，我都唔肉痛成班傻仔就暴動

終於有1c良心球隊城南

叫咁耐1c

Boom

羊巴今晚救命

角球雨準備 -9

1角！！！

終於1角！！！

角細既開始驚吧！！！

笑撚死 一角

1c中位無得輸

羊蛇真係羊蛇 睇得清到

中

穩到 60分1c
90分鐘=？

你唔好亂買 你嗰本推得快過我啦 我雞雞本

三星終於換人

唔撚係半2全2呀

有即場狗會輸4都似

9連c的節奏

求水

忍真係最難....

20分鐘2球

90分鐘？

主撚狗

馬會到時實會開高一格死都唔落1.5

12m？

封咁耐係咪假波唔受注？

主被cup劇本已經準備好

客12m

你輸住爽 定悶住贏 咁樣唸你就控制到

主定客

12咪又係唔入

邊隊

熄燈未呀屌
還我角大血汗錢

Var 12

12m

Var 緊

拎1分想拖到完？

客12

客啊 屌你老母

Miss?

屌你老母三星

半格都冇埋，開心

1-2

強行開大

12

客隊cashed

杜甫又中

屌你老母上盤

大波

痴撚線 靜到乜咁無啦啦12碼

重射！

預計1:2完

三星又撚

客可以妹到完場

下盤開心

又要吹捧了

假波confirmed

依場假撚到

咁都有12m

仁川應該要收皮 俾城南甩難

大3 叫糊

受傷還受傷 12m還12m

都準備降班 咁膽死鏟草慶祝

主盤想輸全格定半格

三星擺撚明送分
都唔撚柒攻
0角1射

賺少少姐

3:2 ok？

主隊讓得淺個個無腦衝去買客隊？

重射

犯規一樣可以受傷

又封

？

都話穩陣

你呀媽迫你呀

點解重射

射到miss為止？

咩閪波黎

重射12m 堅1-2了

屌你杜sir贏錢就粒水 發表下勝利宣言啦

1比2

dllm 格lar底黎

射左3次先計入

買咗上盤，唔好二次傷害我

呢場波 經典

冇買 但點解重射

龍門離開左白線

馬馬

黑單外賣有福音 玩開巴黎/皇冠既可以搵搵佢問下詳情
得閒都可以上黎呢到吹水 內有sig哥長期派錢

買埋閪波又輸

基本啦韓假

買咗主客點解唔補和客

踢80分鐘4射入3場1角 内定到咁戲都唔交

Miss u (I am jarball)

韓職過夠數就俾12碼

低調

個龍救到咩

重你老母射咩 1比2

睇黎補10

好撚慘 無人理黑單 派都無人理

唔識唔好衝出黎啦

贏幾多

2:2

$13500 可以買iPhone 了

一部iPhone 12呢肯定走唔甩

Block得

申請扑？

真？

下？

買左客都覺得假 主隊個後衛剷波隻手撐起自己 呢個係自然動作 咁都12碼

叫得文尼都係弱智

屌app fake

佢老味 已扑

三星屌你老母

客隊咁撚廢都杯到 韓職屈機

上盤定啦，87分鐘2:2

90分鐘3:2

成閪日都多手買韓假

有得睇自己睇好過啦 波台場場都有傻鳩報假

前幾頁係咪有人笑人買角細

係咁假架啦

App fake sorry

客有人笑 角細都有人笑

我一早預計左1:2 無人理我

係咪鏟人鏟到自己傷咗

咁你實allin咗成副身家啦

真

反cup未

10連c ok?

無 買左大波

咪cup左

2c !!!!!!!

1.5b 1.1倍成功開出

dllm 有var都判錯 是咪on9

2c

當畀乞兒

2cccccccccccc

7連角啦屌你老母
反正都假

執返部iPhone fat啦

依場易搞到

如果有得買，一定all in 1000000

3:2 101500

買角細慘啲定上盤慘啲

gち

主杯上杯未？

Peter2世 又撚

你都有贏啦

點解明知咁撚假我都去買

震緊，可能補時90分鐘

主3:2 10 1 10

呢個仲差啲 起碼冇整假飛

驚到屙尿都震

城南cashed

2-2！！！！！

都係得4角，補360分鐘先夠

補4

踢到死為止都唔知有無10c

收錢啦各位

個場圓形

踢到死俾盡你都係6c

有時真係諗太多
一早睇好客盤
最後又覺得 三星會再贏
城南會降班
又揀左主盤 唉屌

角細點解可以咁易

有2c算有交代
兩隊都唔知踢乜9
但又入到三粒

有d所謂數據去fake下一場d賭仔

韓假長追角細真係贏多輸小
係得大鳩要避下

入波仲多過角球

你諗大多了 都係講運

睇盤 睇往績 乜撚都假
邊個旺就跟邊個買先係sick波

其實無12m 只係會和 客唔會贏到

係咁架啦
黑仔果時就會好似鬼掩眼咁

真 睇你上次4.25個個半大就知你9買
高倍就搏下

3ccccccc

你都on9 無足球你唔撚洗賭添啊
邊有得咁講

3.5b咁都冇

1:2 2c

收錢

笑到我仆街

係 3皮博賺十皮 值

好明白你個種賭法 所以唔敢跟你

我錯 自膠
只係覺得 半場後客都無過半場咁濟好難入到姐

3c sorry

假波係咁
上場主場平手輸
今場先走來贏

如果無下半場 和波收錢添啊

比你講中

唔博之後收，繼續賭最終都只係會輸
我博夠了 所以先買9000 開心注

笑到 上海申花揾個後衛踢前鋒

琴晚唔係買100k咩

中埋100k 呢注 夠
計埋 岩岩大波 贏600K
收手了

賭左幾耐 幾錢起家

幾個月 ，10000

咁撚好運

原本睇開兩房 ，以家馬會資助買三房了

但點解你之前講親穩陣都輸都贏600k
即係反手

撚班傻仔姐

無必勝 我成日輸細注 大注未輸過

好彩果時見親都買對家

咁你都汁唔少

呢個月黑仔針晒

8.5s穩到

電恩回到轉埋盤
3點先踢搞乜回到咁

上港黑哨

我都小注左
重注左 杜甫

點睇聽朝美職

韓職贏番今朝美職輸

我以前都係
但今個月調撚轉咗
你個3房我有份俾錢

洗唔洗出場超重心比你

有心啦屌

而家-幾多？
我之前同你一樣 輸晒100k
過數都過唔到 過咗限額
抖咗陣 一個月後重新出發 而家追淨50k 諗住放棄

Av定列斯

巴打
我都針左50k
你有咩方法追得咁快

我其實唔熟波
都係跟呢到買
西波真係要不了

申花！！！

每日set 死自己最多玩兩場最有信心嘅
如果輸咗 唔好夾硬玩第二場

寧願保本第二日玩過仲好

好西利
唔熟波真係跟水
歐霸玩死人，買歐聯好
好想追番50k

忍手真係好難

連你都贏到

韓職仲未派？

咩ec

讚賞佢...

贏又心雄
輸又想追

11點左右就會派

贏同輸都係1k 2k 依家細注左好多
簡緊一場好有信心轟落

仲輸緊幾多

其實佢唔係借錢賭已經好好
輸自己錢都未影響倒生活

都係 我上年輸到借埋再輸 諗起都on9

輸到荒 借錢賭仲荒
荒住輸冇好結果